Bomba 達哥明明係黃點解要屈佢做藍？

Bomba14年支持警察姐， 19年已經轉左軚啦
達哥ig story 已經反對警暴，要求獨立調查啦，點解仲係屈佢做藍？
08年一眾高登仔夠話自己係中國人啦，上半年大把連登仔仲會返深圳飲閪茶啦，6月時轉軚又得？
點解沈旭輝保皇開，出左幾篇支持民眾抗爭鬧下政府又可以做手足？
點解黃子華咩Q都無做過，咩都無表過態又要買爆佢？

一句講晒 連登仔就是雙重標準 不服來辯

哦
拉

同意

我理得你覺得
中立就是藍 定係 中立都可以拉攏
淺黃都係藍 定係 黃門檻唔應該咁高
冇遊行唔同意勇武就唔算黃 定係 支持民主反政府就係黃

唔該用同一去把尺睇所有野

迖

真

Tommy食人血饅頭死全家，但泛民都係手足

辦你老母

閱

達哥都算 Bomba係黃都講得出

達犬都算啦 係食相做得柒

BOMBA果兩兄弟藍到黑都話係自己人

只信爺爺真黃

但搞黃色經濟圈/ KOL圈既唔係想壯大咩？
藍絲紅底唔轉得軚咁同小圈子圍爐有咩分別？咁叫咩政治咩？
他日大波Man 倒戈係咪都唔比？

咁只會顯得你地啞口無言

心水清，除左on9政府同中共，連登仔都喜歡搬龍門

whoreship晨早表明自己係中立
達哥係衰公關災難 我會屌佢遲發聲但屈佢藍好似過份咗

人地一早係 ig要求成立獨立調查委員會啦bor
又扮睇唔到？

港台都話自己係政治中立，又有狗訊，點解港台又係黃唔係綠或藍？

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

咁你都要睇吓係真轉定假轉㗎 用返你個例子沈旭輝以前親建制今次轉無比人屌係因為佢轉嘅意圖合理可信性高

屌你bomba以前撐警依家轉都話得嘅 咁佢彈出彈入都得啦無錢又話黃賺夠有變藍 藍絲紅底唔係唔轉得 都要信得落先得掛

再講 大波man倒戈就真撚係唔比

其實咩叫連登仔鍾意搬龍門
連登成30萬會員
當一半係假都有15萬人

個個都係唔同個體 有自己思考
請問係唔係每個連登仔政治光譜都一樣

有人反泛民，有人撐泛民
有人條尺得3cm 有人條尺10cm
請問係唔係搬龍門

定你覺得每個人思想尺度係一樣

又係引戰狗黑色胖子
不推啦

真轉/假轉純粹建基於「你覺得」咋bor，你又知沈旭輝無盤算d咩野？
大把撐警/愛國商人夠係為左係中國搵錢啦，唔算真心撐，咁點解呢d 商人係藍紅？
唔少「偽黃店」係黃色經濟圈後轉軚賺錢，佢地又唔算彈出彈入？

點解藍到黑既大波man唔得，紅到黑既沈旭輝又得？你都未知佢既意圖合唔合理

理性思辯都叫引戰你講晒啦...唔岩聽就五毛 引戰
說好的容納不同聲識，唔同黃色既政治光譜呢？

你講得無錯，但問題係同一會員思想尺度係唔同人身上既長度都唔同，你有興趣可以追蹤d 會員留意下

算啦 佢哋唔會聽

你地可以覺得我引戰，但遲早有一日都會有另一個人質疑
解決唔到落入對家手上只會被捉住來攻擊

當你唔係引戰 但係你太格硬屈嚟

黨鐵前線都係黃架

爆江係黃反黑警又冇人講

黑警前線又黃，政府前線又黃，華春瑩都黃，係得班前線手足係鬼

條底褲可能就黃

連登仔憎bomba憎達哥
見有位入咪話佢地係藍先

邊度屈先全部都係觀察得出來既事實

Bomba狗又試水溫？

得罪講句，Bomba d片好唔掂，仲要學Netflix 收咁貴

某d人只係純粹想煮死某人

底褲前黃後藍

達哥係藍絲

迖喎?
不了

WHO?

拉

樓主就一直講理由 原因
反觀某部份人淨係人身攻擊 犬前犬後

中共網軍搞分化, 淺黃或少出聲都屈你藍
你睇下成個連登幾多五毛帶風向, 又有幾多傻仔幫手帶

Bomba都黃 on9

駁吾刀

加多句
飯民無打手真係揾鬼信

好多人只係直接講論點，唔理個理由有幾鳩先但連論據都無個風氣真係唔係幾好

哦
啦